三叔S9幾時先出鈦灰色？

紫色好柒

出咗都冇人買

me

相反紫色我覺得ok啵
每個人審美觀真係唔同

佢隻粉紫唔太鍾意

都唔知香港三星扣起d色做乜7

以我所知得加拿大有灰色，三星做乜鳩

唔想益我地班外星人

擠牙膏

藍，灰最靚，紫色唔係個個接受到

太高調

好似係samsung u先有,snapdragon u無?